{
  "Tandem Press Brake System": "串联折弯机系统",
  "Advanced dual press brake system for extra-long workpiece bending. Two synchronized CNC press brakes working in perfect coordination to handle oversized parts that exceed the capacity of single machines. Ideal for aerospace, shipbuilding, and large-scale fabrication projects.": "先进的双折弯机系统，用于超长工件弯曲。",
  "Request Quote": "请求报价",
  "Watch Video": "观看视频",
  "Technical Specifications": "技术规格",
  "Dual synchronized press brake system for extra-long workpiece bending applications": "适用于超长工件弯曲应用的双同步折弯机系统",
  "System Capacity": "系统容量",
  "Combined Force: High-capacity dual system": "合力：大容量双系统",
  "Working Length: Extra-long workpiece capability": "工作长度：超长工件能力",
  "Stroke: Adjustable for various applications": "行程：可调节以适应各种应用",
  "Configuration: 2 x CNC Press Brakes": "配置：2 x CNC 折弯机",
  "Control System": "控制系统",
  "Master-Slave CNC coordination": "主从数控协调",
  "High-precision synchronized positioning": "高精度同步定位",
  "Networked back gauge systems": "联网后挡料系统",
  "Real-time synchronization monitoring": "实时同步监控",
  "Features": "特征",
  "Dual CNC controllers in sync": "双 CNC 控制器同步",
  "Advanced communication protocol": "先进的通讯协议",
  "Programmable angle compensation": "可编程角度补偿",
  "Integrated safety systems": "综合安全系统",
  "Why Choose Tandem Press Brake System?": "为什么选择串联折弯机系统？",
  "Discover the unique advantages of our tandem press brake system for handling oversized workpieces": "了解我们的串联折弯机系统在处理超大工件方面的独特优势",
  "Extreme Length Capacity": "极限长度容量",
  "Handle extra-long workpieces with synchronized dual-machine operation for applications beyond standard capacity": "通过双机同步操作处理超长工件，适用于超出标准容量的应用",
  "Perfect Synchronization": "完美同步",
  "Advanced CNC coordination ensures both machines work in perfect harmony": "先进的 CNC 协调确保两台机器完美协调工作",
  "High Precision": "高精度",
  "Maintains exceptional accuracy across the entire bending length for consistent quality": "在整个弯曲长度上保持卓越的精度，以实现一致的质量",
  "Flexible Configuration": "灵活配置",
  "Can operate independently or synchronized based on workpiece requirements": "可根据工件要求独立或同步操作",
  "Combined Power": "联合动力",
  "Double the bending force for heavy-duty applications and thick materials": "为重型应用和厚材料提供双倍的弯曲力",
  "Enhanced Safety": "增强安全性",
  "Integrated safety systems with emergency stop coordination for operator protection": "具有紧急停止协调功能的集成安全系统可保护操作员",
  "System Components": "系统组件",
  "Understanding the advanced technology behind our tandem press brake synchronization system": "了解我们的串联折弯机同步系统背后的先进技术",
  "Dual Machine Configuration": "双机配置",
  "Two high-precision CNC press brakes positioned in-line and connected through advanced communication systems. Each machine maintains its own structural integrity while working in perfect coordination with its partner, enabling the bending of workpieces up to 6 meters or longer.": "两台高精度数控折弯机串联定位并通过先进的通信系统连接。",
  "Master-Slave Control System": "主从控制系统",
  "Advanced CNC coordination where one machine acts as the master controller, coordinating all movements with the slave machine. Real-time communication ensures microsecond-level synchronization, preventing any misalignment during the bending process. Both controllers can display the same program and status.": "先进的 CNC 协调，其中一台机器充当主控制器，协调从属机器的所有运动。",
  "Synchronized Back Gauge System": "同步后挡料系统",
  "Multi-axis back gauge systems on both machines communicate and coordinate their positioning. Networked control ensures that both back gauges move to identical positions simultaneously, maintaining perfect workpiece alignment across the entire length. Features automatic error detection and correction.": "两台机器上的多轴后挡料系统进行通信并协调其定位。",
  "High-Speed Communication Network": "高速通讯网络",
  "Dedicated high-speed network connection between the two machines enables real-time data exchange. Continuously monitors position, speed, force, and angle, making instant adjustments to maintain synchronization. Includes redundant communication paths for fail-safe operation.": "两台机器之间的专用高速网络连接可实现实时数据交换。",
  "Coordinated Hydraulic System": "协调液压系统",
  "Each machine has its own independent hydraulic system, but both are coordinated through the master control. Pressure and speed are synchronized to ensure uniform bending force distribution across the entire workpiece length. Advanced servo valves provide precise control and instant response.": "每台机器都有自己独立的液压系统，但两者都通过主控进行协调。",
  "CNC Crowning System": "数控加冕系统",
  "Advanced CNC crowning compensation system automatically adjusts for beam deflection across the extended working length. The system calculates optimal crowning values based on material thickness, length, and bending force, ensuring consistent bend angles from end to end. With four cylinders working in coordination, the crowning system maintains perfect straightness even when processing extra-long workpieces, eliminating the common problem of center deflection.": "先进的 CNC 凸度补偿系统可自动调整整个工作长度上的梁偏转。",
  "See Tandem System in Action": "查看串联系统的实际应用",
  "Watch how our synchronized tandem press brake system handles extra-long workpieces": "观看我们的同步串联折弯机系统如何处理超长工件",
  "Applications": "应用领域",
  "Tandem press brake systems excel in industries requiring extra-long workpiece bending": "串联折弯机系统在需要超长工件弯曲的行业中表现出色",
  "Aerospace Industry": "航空航天工业",
  "Wing components, fuselage panels, and large structural parts requiring precise bending": "机翼部件、机身面板以及需要精确弯曲的大型结构件",
  "Shipbuilding": "造船",
  "Hull plates, deck sections, and marine structural components": "船体板、甲板部分和海洋结构部件",
  "Bridge Construction": "桥梁建设",
  "Long steel beams, girders, and structural bridge elements": "长钢梁、大梁和桥梁结构元件",
  "Wind Energy": "风能",
  "Wind tower sections and large-scale renewable energy components": "风塔部件和大型可再生能源组件",
  "Rail Transport": "铁路运输",
  "Train car bodies, chassis frames, and railway infrastructure": "火车车体、底盘框架和铁路基础设施",
  "Heavy Equipment": "重型设备",
  "Large machinery frames, excavator arms, and industrial equipment": "大型机械框架、挖掘机臂和工业设备",
  "Architectural Metalwork": "建筑金属制品",
  "Large facade panels, canopies, and architectural steel elements": "大型立面面板、檐篷和建筑钢构件",
  "Industrial Tanks": "工业罐",
  "Large storage tanks, pressure vessels, and container manufacturing": "大型储罐、压力容器、集装箱制造",
  "System Configuration": "系统配置",
  "Comprehensive standard features and customization options for your tandem press brake system": "为您的串联折弯机系统提供全面的标准功能和定制选项",
  "Standard Configuration": "标准配置",
  "Optional Upgrades": "可选升级",
  "Need a custom tandem configuration?": "需要定制串联配置吗？",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Common questions about tandem press brake systems": "有关串联折弯机系统的常见问题",
  "Tandem configurations can handle extra-long workpieces well beyond standard single-machine capacity. Custom configurations can be designed for various length requirements based on your specific applications.": "串联配置可以处理远远超出标准单机容量的超长工件。",
  "Our tandem systems maintain exceptional synchronization accuracy throughout the bending process. Advanced sensors continuously monitor and adjust for perfect coordination between both machines.": "我们的串联系统在整个弯曲过程中保持卓越的同步精度。",
  "Yes, each machine can be switched to independent operation mode for standard-length workpieces, effectively giving you two separate press brakes when tandem operation is not needed.": "是的，每台机器都可以切换到标准长度工件的独立操作模式，在不需要串联操作时有效地为您提供两个独立的折弯机。",
  "The system includes comprehensive error handling. If either machine detects an issue, both machines automatically stop to prevent damage to the workpiece. Diagnostic information is displayed on both controllers.": "该系统包括全面的错误处理。",
  "Installation typically requires 2-3 weeks, including machine positioning, network setup, calibration, and synchronization testing. We provide comprehensive on-site commissioning and operator training.": "安装通常需要 2-3 周，包括机器定位、网络设置、校准和同步测试。",
  "We provide a comprehensive 2-year warranty covering all major components including the synchronization system. Extended warranty packages and dedicated support programs are available.": "我们提供全面的 2 年保修，涵盖包括同步系统在内的所有主要部件。",
  "Have specific technical questions?": "有具体的技术问题吗？",
  "Download Technical Documentation": "下载技术文档",
  "Get comprehensive technical information about our tandem press brake systems, including synchronization technology, specifications, and application examples in PDF format.": "获取有关我们的串联折弯机系统的全面技术信息，包括 PDF 格式的同步技术、规格和应用示例。"
}